[WeConnect] 美國大學學界爐石比賽 有參賽者舉Free Hong Kong標語

即刻比暴雪cut左

而家剩餘既比賽全部無哂web cam直播

暴雪

connect

奶得好
奶得早

比全世界都知道 自由國家既公司打壓緊自由

暴雪, more, more!

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

成桶油淋落個火度

支持dq美國人

暴雪係咪中資有份

好似有